屌你老母，而家啲台妹癲撚到係直播訓教黎搵錢

呢個而家LIVE緊，訓緊教

呢個近期好撚紅

冇閪係咁
廢咪要返工
係咁簡單
有咩好諗

可能就係果啲on9仔出糧比你呢

訓一晚教教豬等於你返一日工既糧，仲可能多過
跟住起身又直播過唱下歌跳下舞夾下奶又搵錢
真心勁，邊撚個諗到，好撚識利用時間

Cat girl一早已經玩緊啦

所以話男人真係on9冇腦
以為比錢買相已經係極限
點知仲有比錢睇人訓覺

支那啲有錢佬就係咁樣瘋狂送禮物比啲直播主黎約飯局

開直播訓教唔癲，最癲係竟然有人課金俾佢，唔止一個課既錢仲要唔少

呢個係上面第二個
訓醒就要錢錢......
近期好撚紅

天水圍吳豪賢走得太前

唔關女事啦 呢個肥仔訓咗一晚直播賺咗12萬港紙...

條友當年用4鏡頭直播
佢依家自殺死未

屌

廢老

查查

佢啲片好搞笑

被動收入

痴撚線
真係訓係度就有錢收

個人麻麻地 個樣好整容 行為又有點假

佢月入應該多過20萬港幣

睇依個仲好

睇下條女俾人當動物咁睇又冇面見人個種心酸

cat girl都試過啦

jtv年代香港一早已經有天水圍綠帽賢開台訓覺啦

訓教：搵錢
起身：搵錢（食野打機唱歌跳舞夾奶）
出街：搵錢（行街睇戲食飯做運動睇醫生整頭髮）我真係睇過條女睇牙醫洗牙照直播

錢，全部都係錢......

鬼叫你無閪

真塑可愛
冇睇過 其他台成日播佢嘅要錢錢

你有撚夠大隻靚仔都有市場

cg 都有啦

她在直播中被觀眾要求要擺「豬鼻子」的表情，她卻自爆鼻子裡面有耳軟骨，因此無法擺出豬鼻子，還幽默地說：「我患了不能推豬鼻子的絕症」，笑翻不少網友！

原來整容，不過而家好普遍......佢又咁大方

佢啲片真係幾膠幾好笑 啲女乜都冇做就有錢

連登仔都可以試下，我第一個G持

呢type女真係好撚俗氣

被觀眾要求要推「豬鼻子」的表情，不過她卻表示：「豬鼻子我做不了，我的鼻頭有耳軟骨，我推不上去呀」，隨後更開玩笑地說：「我患了不能推豬鼻子的絕症」，幽默發言讓聊天室的網友紛紛刷頻

做作 + 整容 + 平胸，但成功彈起

個樣膠到

魯蛋,統神一堆肥麻甩佬都訓覺賺錢

catgirl之前都直播訓覺

你錯
好似有個死肥仔直播訓教都有錢收

連登會員窮人唔好生仔一早已經做緊

放屁訓覺live

連登好多gay巴
直播扯旗都好多人課金

ET
真塑口愛

諗諗下 其實你都可以架喎
依家轉性唔難 你可以體驗下你夢寐以求嘅理想生活

真塑即係笑佢整容咁解？

大MON+FULL SCREEN+放床邊=有女陪訓

我之前見到個個男人黎 仲要係個啲打WOW既肥宅

Catgirl都有直播訓教 仲有鼻寒同放屁聲
Catgirl走得太前

是塑膠的味道最對味

正正經經溝女啦..

訓到確確聲

係

真塑可愛
睇佢嘅觀眾仲少過佢嘅訂閲人數
火山孝子多到喊
完全唔明佢上次瞓覺live多過平時人數
呢啲係台灣twitch真係呢幾六年見唔少

有冇人記得高登年代有個日本妹成日直播自己
一放學返屋企就播，但佢好似當個cam唔存在咁，做自己野

記得 搵唔搵得返片 當年點止高登講 成個網路都講 好震撼

twitch依d係一輪一輪，無咩出奇！之前有個娜美一開始都好多人睇，ban完之後再開返已經唔夠之前一半人數！有個叫咩萌萌小蝶炒下緋聞都次次開台6,7千人

同超負荷搞曖昧梗係啦
老老實實搞呢啲本身已經算熟
同埋負荷佢坐底都算多人睇 利申都睇左4年
小蝶佢咁樣拉番到人氣 佢執到啦
呢家完全表露真性情咪幾好
你係咪佢其中一個契爺 香港fans得幾個

呢件個樣好撚膠，整容西咁都咁多人睇，台仔真係好撚on9

呢個真正訓住收錢

直播訓教上年支那封城個陣出現
一日搵7萬RMB 重要係個7頭男

呢d 典型整容樣不過整得好正

無睇佢，如果認真打機台我睇男實況多！
女實況多數睇小熊同月希，夠晒on9

屌！抄入住請敲門

又冇工開，又冇野好做，咪日日夜夜上連登引戰引人覆佢囉都幾慘既

小蝶睇過一兩次
主要係佢唔同其他女
佢開頭係用打機實力上位，女仔LOL菁英
之後又植髮又整牙又整容
不過佢真係算清流，而家都係打機為主，唔似其他女又夾奶又戇鳩鳩咁，雖然真係多毒撚睇，佢仲將訂閱錢成日分返俾啲觀眾

佢之前係女團成員

關你撚事咩

嫉妒人賺快錢姐

做雞都話抵屌 訓教有人睇你都可以試下

其實佢算唱得兩嘴，又唔夾奶，應該係話冇奶可以夾

你係大隻仔著仲底褲瞓覺比hehe 睇都可以賺錢架
大把市場

月希 佢近16年老戰士（uzra)
佢果邊已經冇睇好耐
我比較鍾意係亂源台多啲
起碼我有份燒人哋個台多好台

嫉咩妒？邊忽有嫉妒語氣？你智撚障？
我開POST只係岩岩發現台妹睡教可以搵錢，覺得好神奇分享下

條女好似叫石原,住係山形
後尾變左MK妹同條MK仔一齊

佢真係算孝女黎
前幾年佢真係少數靠實力嘅
打LOL勁嘅女 真係幾尊重
但係自從比人解放之後
佢真係變得好幽默
同埋佢日常生活真係有問題
人生淨係得LOL
冇扮嘢先真係抵多人睇

依渟

岩岩又入去條LINK到望望
而家啲台仔研究緊佢係咪訓到露點
明明係張被既圖案......

呢個真係訓係度收錢

youtube條女好似幾正

睇到扯左

我都有追開月希，聽佢講廢話好正

韓國有先
不過人地係玩搞笑
donate會勁大聲播嘈音 令主播冇覺好訓

超級終究紋身整容MK妹，直播就扮清純可愛攪笑搵大錢，私下應該又毒又煙又酒好撚粗鄙

光到咁都訓到

高登時期都有啦
@天水圍大炮賢 都唔知?

原來係咁
但台妹係真訓，落埋妝甲，係差唔除埋巴巴

樓主可唔可以po埋
佢之前讀緊莊敬同埋女團之前嗰班相條片
完全同之前好大分別

邊個on9 課金

咁仲正反差萌

其實我冇睇開，唔知你講邊條
只係今日見到覺得好撚神奇咁都得

我諗差最大係個鼻？佢自己都講整過鼻

喺咪mute咗聲，啲女好鍾意瞓瞓下放屁

搵到啦

有女都知道
啲女訓教會放屁抓鼻磨牙扯鼻寒

佢一晚要爆幾多次衫？

瞓係到賺錢

catgirl一早做緊

我都係第一時間諗起佢唔知佢而家點呢

2:43

真心又唔覺得差好遠喎，你諗下你啲中同而家個樣同中學時期可能差得仲遠......

右下角笑死

xray裸照

以前仲靚d

乜撚嘢依期
早幾年都已經有
有直播搵錢依門生意就有依味嘢

佢之前有上連登

代表你臉皮唔夠厚
其實啲人點做得出 揭露晒自己生活俾人睇

真係唔知，早幾年睇企鵝妹係台灣直播30粒鐘，50粒鐘已經覺得好撚癲，重點佢係冇訓，係有次飲撚醉左通街訓，最後要佢細佬出去接佢返屋企訓

而家台妹直頭落妝訓教等收錢，真係岩岩發現
點解香港仲未跟風

deer

其實企鵝妹好識玩 早期靠出名嘅台灣人同啲觀眾
拉起佢 之後又don’t touch me 事件
然後就到海格 又同外國觀眾搞埋唔知啲咩嘢
每一步都諗點紅到外國
勁撚嘔心呢類女人
Btw香港仲賣緊相已經賺到
你諗下香港反而仲易賺 CLS

與其屌條女更應該屌去課金睇訓覺個班

好似揸緊van 仔搵食 ，幾年前炒車上報

關台妹咩事 大把幾十個鐘嘅stream都包括瞓教睇嚟香港冇乜人睇streaming
例如而家我見緊嘅

而家做緊有人subs或者donate就加個timer 大撚把人課金(唔包括我) 瞓教就開個media share 即係課金再貼link就可以喺佢個台播你揀嗰條片 大把人睇大把人課金
世界上有錢人好多 例如呢條友而家最多嘅Gifters講緊俾咗千幾gifted subs 即係課咗5萬幾港紙

我都想試下 同場加映瘋狂打鼻鼾 唔知有無人睇

見到有cm問 「她死了嗎」

可以試下

其實企鵝妹真係幾攪笑，都好創新，又好勇敢，佢係叻既，語言天才，個樣又幾靚呃到人
之後去外國就冇睇

即係俾錢點歌，點片，呢啲我反而知道

落左妝冇撚晒血色真係似死人

廢老巴菲特

你都可以

我記得之前有個又係直播訓教
不過你每次donate都開行喇叭嘈到佢仆街
住附近真係慘

你都得架

影相又話人電子雞，又話自己無閪

而家影訓教
係人都做得，又唔gur

毒撚可以直播乜野？打飛機？

點撚知，可能有啲人係未拍過拖，想睇下女仔訓教係點樣，咪睇囉

屌你老母西都唔露就有錢收
我下世要做女人

仲訓緊 千幾人睇緊

小熊隻腳

個PAT對腳又成日唔著鞋

會唔會佢瞓瞓下有男人入鏡姦咗佢，直播出街？

比人查到
去左外國同乾爹

訓覺都賺到錢

可以直播扑野嘛 謝謝

btw ... 靚女玩撚哂啦

其實好多fake ac/人工智能係到湊人數

冇錯 就係呢單
呢條女 真係好嘔心
堅 真點身體自主

成隻豬咁

呢條肥仔識玩

Search Mr. Beast, 佢課左十萬鎂比個肥佬瞓教
跟住個肥佬半睡半醒咁以為發夢， 繼續瞓

屌你老鼠我睇晒PART 1
原來有PART 2

繼續睇先

太高興了
終於見到有一日係當美國人返緊工果時
亞洲人係訓緊教搵錢

依家醒咗了

每日直播自己起身刷卡沖涼洗面食飯痾屎跟住又訓覺
月入有冇十萬

你投資成功搵到錢
未可以課金睇人訓覺囉

條女幾正,知道毒撚冇法抗拒呢類扮可愛日系台妹

岩岩佢露撚左野

咪又係雞

唔同
買相都叫做買左野
依家直播瞓覺，明明唔撚使比錢嘅都照比錢
已經唔係邏輯可以理解

你以為直播男人就唔會有女睇？

直播沖涼
好好笑

笑到鬆唔到

[img]圖片網址[/img]

巴打係咪負荷fans 我都係

係 佢香港fans印象中得三個
莫非你係果個俾人告既hkxxx 契爺

唔係我 我頭先反而以為hkgxxx先係你

jm9_定 relaxxxx
我有訂閱佢 同埋有洗下版5920果啲
乜乜的髮夾果個 佢有開台 我應該一定睇
我仲後生 佢做緊嘢啦

大炮賢！

周子瑜

直播雀竇好過，感受生命嘅意義

你twitch id係乜乜的髮夾
我都係由2017年睇 都訂閱左差唔多成年幾兩年
但係我唔算嗰啲特別出名嘅觀眾

好撚痴線人地扑嘢關班毒撚撚事咩

啲傻閪毒撚會以為人地素顏架
好撚污糟邋遢

其實我覺得唔係咁簡單
好明顯一個俾左好多錢屌唔到條女
另一個俾好多錢最後屌到條女

咁屌唔到個個咪發爛渣，開始調查啲蛛絲馬跡，拎到其他俾錢佢既人停止課金啦，我俾咁多都屌唔到呀，點輪到你地呀，咁既意思

無閪嘅只要你夠靚仔，拋下胸肌出嚟，間唔中fing條撚出嚟，都可以有人課金睇你瞓覺

係香港做既話 就話人電莖雞
台妹做就好棒棒

我記得以前lol 開始紅果時
hotshotgg 直播訓教 都成萬幾人睇

主要係 特別鐘意個實況主嘅人
發覺原來係臭雞扮清純
比人呃

台仔唔上連登
唔知電莖女都係雞呢個道理

donate得個班咪係囉
台女實況主有個叫貝莉莓
成日都講想搵仔 同仔扑野

到時佢真係比人扑 都唔會比人好似企鵝妹咁追擊

又訓返

連登係咁

樓主想做女人 ？
變性訓教真播 應該有人課

又係你......

d囡囡已經進化到開live訓覺

收到風樓主donate左唔少

戇鳩，我咁鍾意T寶我都連一隻碟都冇買過
我會課金俾啲台妹？

係好扮野
但留意左佢起碼六年
見住佢長大咁
以前未出名未做黃明志藝人前鐘意佢
依家麻麻地

收到風你買左幾百張blackpink專輯

其實男人直播都有人課
知唔知邊個ludwig
直播左90個鐘
入便有30個鐘訓覺
袋撚左200k美金
成百幾萬港紙

你搵個靚仔大隻
mute咗 無鼻鼾 無發開口夢
睇吓有無auntie課金？

主啊! 我下世投胎可唔可以做女人呀?
我唔貪心, 反正有得化妝同用filter, 俾個中上樣我就得架啦

你地係到鬧自己做乜～

有閪大哂真係已經係世界性現象

港女電子雞影兩張相搵得仲多

條肥妹仔訓教有1000個人睇
訓醒得返300個人

Et 紅d乜 睇開實力派 小熊 4姨

都幾肯定課金/睇個d 99%都係毒撚。
同過女朋友同居好/ 爆房好，基本上冇誘因睇。

Simp

係未博佢訓訓下轉身，搞到件衫走下位，走下光咁

好耐冇睇TWITCH啦
今日睇左陣ET啲片，第一我諗係新鮮感掛，佢都係紅左一兩個月姐，第二雖然整容但都算整得好，個性又幾可愛幾攪笑幾放得開，仲大方認整容反而成為佢既所謂既梗咩真塑可愛，又唔係一般夾奶台戇鳩鳩咁，最重要係唱得兩嘴，跟住又有人係其他唔同既台到點佢首要錢錢，人氣起飛......

小熊真係睇住佢大，雖然我同佢同年個時睇LMS，佢岩岩做LOL主持震撚晒，又鋼牙，又紙片人，之後整完牙，口才開始好，又開始練PAT，SHOW長腿，著緊身衫，又夠高，屌，唔同晒，佢夜晚開台我都有睇一排，好麻甩下，跟住啲人又成日洗小熊李星 > 統神李星，加上佢係LMS好穩定曝光率，都算幾紅同紅得幾快，當然佢好撚努力，日頭主持或者接活動，夜晚開台打機攪笑玩膠

今朝的確有班人研究佢有冇露點

都話有女都知道
啲女訓教會放屁抓鼻磨牙扯鼻寒
會睇個啲都係冇拍過拖掛...

戇鳩

有幾撚出奇，一條女有樣有身材點直播都紅㗎啦

我真心妒忌呀 訓係到有錢收 但係你標題屌哂老母又話自己無妒忌

有泡菜仔直播溫書
好撚多人睇

呢個都算明白

之前異地戀過一段時間，我話要溫書，條女係都話要睇，話鍾意睇男人認真專心個樣......

免費仔 盛寶 逼寶 緯寶 留名

巴打
有二句話
一句係情人眼裏出西施
第二句係靚仔真係可以為所欲為

巴打 識嘢 兄弟幫有料

一直都唔明白, 點解對社會無貢獻既人, 反而搵最多錢
例如 明星,主播, 高官 之類

對社會有貢獻既人, 反而是最低人工, 例如 掃垃圾, 地盤工人, 運輸工人

其實經濟學或其他學科有冇得解釋呢個現象?
有冇大學會有研究?

佢馬來西亞人

兄弟幫 +1
人老左，睇佢地就覺得望到自己以前

邊個？
ET定肥妹仔？

第二個幾正

真 好撚青春
但係我估唔到香港fans比我想像中嘅多

不過我同 162 RB 差唔多年紀
好可惜 香港冇呢啲實況效果圈做
始終地區唔同有種隔膜
睇佢哋堆台灣人台好容易融人佢哋文化

仇女既連登仔：我睇唔到

漏咗講埋 你係咪有訂閱佢地既人
有冇ID 想知你咩名 可能見過

三個都有訂閱
Id係Collixxxx

有啲印象
我係果個咩xxxx的髮夾
平時係負荷台洗下版 有機會見到
仲以為係個兩個香港大乾爹
hkgxxx relaxxxx 可惜唔係

我前日仲donate佢 叫佢唱直到世界盡頭
如果chat room見到say個hi

老老實實 楊坤第一次聽真係唔得
聽聽下真係幾好聽 C4 林肯怕！

估唔到咁多香港獸人同鳥人 鳥人之光 nlnlouo
呢家我係慶忠幫

坤寶
我最記得個無限輪迴爆音版

玉玲都有料

笑死 實況愈來愈難做 全部推哂啲屋企人出黎
慶忠 玉玲 小仙 不過呢排雪*之亂佢地都賺唔少

唔怕啦 5920事件未燒完
負荷每次開台都有新嘢發生
就算冇之前咁有梗
都有野可以燒落去 有料

不過我覺得雪*又係一個大仆街黎

之前 ET 瞓覺台見過有萬三人，極少睇都收到送訂

假日有時會睇下戶外台，91，fufu 之類

其實真係唔名點解d人咁有錢去做donate
幾百幾百咁丟， 之前世誠仲要8萬台幣倒立空幹

圖奇第一男妓

有個肥仔直播瞓覺都收好多喎，我睇過下啲精華都幾好笑

如果齋瞓就話啫（唔知個台妹咩型式），但通常sleeping stream都會開alexa home+speaker等啲觀眾donate嗰時message會大聲讀出嚟，然後再可以同alexa互動搞𨳊個streamer例如播歌/買嘢，如果多人睇根本就冇得瞓

你知唔知男人訓教一樣賺錢

又肥又柒亞洲人 都可以一晚賺$16000美金

真係好撚有趣

笑咗 名乎其實真係瞓住覺嚟收錢

靚女搵錢真係易

綠帽賢

4姨同企鵝定位唔同啦
當年一句dont touch me
成班火山孝子